如果學歐冠女球迷衝入球場，會唔會比海外出報紙更有效引起外國人既注意

一個英超歐冠職棒呢d重要比賽，收視既人可能係幾個香港既人數，係唔洗幾多既成本下，衝入球場帶上香港police state既相或標語，會唔會更令外國人注意香港問題？